# Тестовое задание на middle разработчика

## Задача 
отрефакторить скрипт index.js по максимуму используя свежий синтаксис js.

Отрефакторенный скрипт должен сохранить время получения данных через 2 секунды через таймаут (аналог запроса) и выводить аналогичные сообщения в случае успеха и ошибки.

В качестве ответа принимается ссылка на личный гитлаб репозиторий, который должен являться форком этого.